李一桐 主演:媚者无疆 點解會無人講?

拍得幾好 係收音差左D

睇緊...睇到第四集，暫時唔錯

臭雞

已經追到28集， 本身唔太like佢，但呢套真係比佢電暈。

成個故事setting專為佢而做， 太屈機了。
就係因為女主角夠屈機，所以兩個男人為左佢有幾on9 都變得合理了。

btw o的對白真係睇到個心好痛。

點解你會覺得有人有興趣講垃圾劇

點解垃圾 你講下

睇完，心好痛

睇到6集，覺得係唔錯，但節奏唔夠快
希望唔會棄

射雕完撚左啦
仲同你玩桐子軍咩

我今晚睇最後一集